Cable真係出Hang機sir一刀不剪版

Cable夠膽

【採訪手記．走過2019—修例風暴】
【江永祥721答案一刀不剪版】

反修例專輯中，警察公共關係科高級警司江永祥有關721兩位警員的言論，引起熱烈討論，作為負責記者，在此作一點補充，希望有助大家將畫面「拉番闊啲」。

12月18日，江Sir在警察總部接受我們專訪，當日他身穿整齊白色制服，帶著一大疊筆記。準備充足的江Sir，在一個多小時訪問中，回應了多宗不同事件，包括大埔墟站中學生被打、印尼女記者被射盲等多宗事故，江Sir都緊守防線，一一回應了警方的Line to take。

有關721警員的言論，出現在訪問後段，我正就11月11日葵涌交通警駕電單車衝向人群事件，問江Sir如何回應有關社會對警隊「失控」的質疑，江Sir不評論事件，隨後闡述警察角色相當困難，強調遇到危險時其他人可以離開，但警察都要上前處理。

他愈說愈起勁，當他提到「逃走不是選擇」時，我腦內立刻浮現721兩位警員的畫面，本能反應即時追問，然後便出現大家所看到的片段。

也許有人會質疑，訪問做了個多小時，節錄播出的卻只佔一小部分。我只能感嘆節目時間所限，記者往往只能「割愛」，以新聞標準取捨。就像今次專題，行政會議葉劉淑儀、前立法會議員曾鈺成的訪問，也做了超過一小時，當中節錄播出的篇幅也僅佔一小部分。有見今次江Sir這段答案成為新聞焦點，我們附上他在訪問中有關721的整段答案原片，供大家參考。

作為記者，對過去半年香港所發生的一切感受至深。我們有感流水帳式記述這7個月的事，難以梳理當中的爭議，因此決定製作一個「不一樣的大事回顧」。讓不同聲音、不同立場、不同崗位的人，一起回顧香港在2019年，如何走到這一步，為這件對香港影響深遠的大事，留下一點紀錄。

有線電視記者
楊量傑

希望佢2020年個畫面繼續拉闊啲

他愈說愈起勁，當他提到「逃走不是選擇」時，我腦內立刻浮現721兩位警員的畫面，本能反應即時追問，然後便出現大家所看到的片段。

本能反應靚抽

鞋抽江講撚到龜頭漏精至畀記者咁樣chok一chok唔撚hang機就假

HANG哂機

推

條友轉數真係好撚慢, 又er又hang機

事實，係冇大話可以兜到

記者好波
等佢就射既時候 一巴打埋去

留名

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！梁芷珊！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

一班人，721 安排過千白衫恐怖分子,手拿水管通、木棍等攻擊性武器 ，無差別攻擊香港人，案發時有兩「警員」視而不見，同時逃走。

831太子站內，一班幪面、冇委任証、冇號碼但自稱「警員」嘅恐怖分子，手持鐵棍、化學噴劑 等攻擊性武器，無差別攻擊香港人。

停到我以為我部電腦斷左線

醒既謝sir走撚左去美國啦

唔好話專業記者啊 香港7百萬人起碼有一半人聽到Er狗講「逃走不是選擇」都會有本能反應問佢721呢 係得佢條on9仔先會諗唔到人地會咁追問然後衝住出黎柒

個記者嘅玩法原理同九品芝麻官「食乳豬」一樣

唔撚識就唔好獻醜

原來肛sir係石舟理嘅信徒

唔，畫面唔夠闊可能佢自己仲用緊4:3所以見唔到我地見唔到嘅嘢

其實個人覺得佢都出盡左力
比你再醒都唔會兜到啦

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

小江唔係準備好哂721回應先上去挑機？仲hang?
真好笑

又係楊量傑

本能反應揸爆咗個春袋

布優係唔係佢?

佢應該無袋住咁樣問，只係袋左39分鐘點拆

hang機

佢應該以為721都就黎半年 市民同記者都唔記得咗呢件事 所以訪問前無預備過點答721 咁樣好撚符合佢嘅智商

天日見

yes

隻龜？ 好似係

有線好波

一見到佢個名就知佢又要撚狗
爆人地洗黑錢學店 傳銷 教登記功能組別

交返上上頭處理安排人手，咁普通事件有事報警等佢地安排人手都得啦，駛乜要你班狗行咇呀？

有線做到野呀

SIR 你老母呀柒頭皮

唔洗兜, 直認
"係, 我就係黑社會, 依家要殺埋你有線記者"

撚狗

Push

翻譯： 公我贏，字你輸
Dse生學野啦， 6隻字講2分鐘呀

度左半年稿都度唔掂 最尾要做何妖應聲蟲

CCTVB河蟹晒

四點鐘大話會無得追問 我都spin到啦

做專訪追問到你errrrrr完都係要答

依家做得仲出位過當年ATV

梁芷珊？
定係同名同姓不同人呀？
佢上埋杜汶澤所目一齊屌架喎

最好笑係，第二日即刻話PPRB發言人不代表警方

又睇唔到啦
屌佢老母FB既中國審查員DEL左條影片

著住制服都唔代表，咁篤航果d同老師又要炒?

因為講大話唔係咁容易，尤其721呢個大話佢講咗過百次，只要講錯一次就好麻煩

龍門任佢搬

佢之後同何君堯一齊拍節目幫佢洗白
係偽黃黎

才女梁芷珊自反送中運動開始，一直表態支持示威者，不過近日她自家製網台節目《可以告人的關係》，前晚卻找來何君堯做嘉賓，被網民狠批似為「何已完」洗白，曾邀梁芷珊做節目的杜汶澤，以短訊回應跟梁芷珊割席：「No comment, unfriend」。

塊面出哂汗

佢講到佢既資源好似好少咁！
講到班警9好L慘 無資源做有限嘅決定

有大炮你咪射殺哂全香港人！！！

我後悔cut鳩咗cable佢

普時狗屋人多疊馬以為出到街仲可以串柒柒

不撚知所謂 得架電單車又用電單車撞人?

其實係外國電單車咁撞去人群 市民可以即刻抆槍辣低佢 完全合法
呢d就係國際標準啦

好似有免合約版

有啲咁嘅事？

Hang機sir 新朵

有線好過份

有線班記者好多都好有心，成日搵到專題報道，又撚到騙子出哂醜

lm

有，剩新聞台 + 1000M BB，唔知完未

hang 到好似動物傳心師條友咁

ok，之後睇下先，多謝巴打

得枝槍都唔夠？拎住個核彈先夠？

撳條link都得。

食屎

肛狗：以後唔去有線

冇咗？

搵郭嘉銓都冇咁柒

好想知佢個仔有冇屎屙！

Bump

做得高級警司都咁撚柒 下次遇著個有心莊你既只會更加不堪

記者好嘢!

屌 唔撚係嘛
我真係真係跟唔貼

又係依個記者 佢真係好犀利

但睇晒成段新聞佢又唔似藍

睇唔到

唔關事
因為你明知果個係大話,但係你冇得唔兜就係咁

係你就追貼D啦
之後出道歉,請教返教主,燒山屌完之後認錯
佢個次係7,咁唔代表係偽黃
再者你講個幾件垃圾係比人影到晒相去撐狗
梁芷珊有咩?? 拎相出黎囉,咁樣抹黑

上面條友擺明抹黑
之後佢即出道歉,即請教教主做訪問,燒山屌完之後認錯
可以去返佢FB睇證據

個記者應該準備以後唔駛去澳門

講到食晒螺絲 實係身有屎

平日有份稿都甩甩cut cut，呢啲垃圾出去私人公司2皮都畀多佢

禁條 link 去 facebook 睇到
只係個 video 唔畀 embed

仲撚兜。

一個月收十幾萬
都講到成pat 屎咁

愈兜愈衰

push

電光火石間，用本能反應即時追問

記者養左你幾個月, 就係等你出醜咋

睇留言笑咗

笑了

逃走唔係一個選擇
俾人即場收皮

逃走唔係一個選擇，但係轉身走人係，冇逃走呀，轉身走人姐，以後有咩罪案轉身走人講聲比上頭聽就得架啦，即場制止？不了

High多brain 退化 brain problem

白衣人中午就集結啦，林生都未入黎已經有人比人打到開花，
唔通佢地有預知能力？

專業，加上有良知，呢D記者特別另人值得尊重 !

係佢喇.

屌你老味個畫面真係無郁

希望有助大家將畫面「拉番闊啲」

撚狗

佢地諗住大話講一百次唔得 講一千次就會成真啊嘛
香港警隊淪落到要執藍絲造謠group何妖口水尾

都一樣係老千神棍之流

正想講，動物傳心師都係新聞刺針/楊量傑嘅故仔，好似仲攞埋獎

Cable

Cable會令人Hang機

由16:9拉到去21:9

Cable 2020繼續好波
香港人今日2點維園見!!

應該學佢地用電光火石

連自己都er到收唔到口

佢老婆個閪再拉闊啲好無?

佢接受得有線訪問
就預咗俾有線同其他傳媒玩到氹氹轉㗎啦

本能反應 個記者個本能反應勁撚到呀 重要引到江sir愈講愈起勁嘅時候先一嘢車埋去搞到佢瞬間反應唔切出錯講錯嘢

唔cut有線了

Cable

即刻回力鏢
江狗面皮成十尺厚

呃…即係個兩個逃走嘅同事唔係警隊訓練出嚟？
向上頭報告就走得,咁市民夠有打電話求助啦

屌你老母,仲講大話
你個兩個同事就係垃圾,就係無做警察嘅風範,去助長黑幫!

利申:錯重點

有無原link?

DLLM呢個記者好L正

佢轉數慢，笑撚左
要係咁短時間內，繼續煲個大話駁埋之前啲大話，你估咁容易

梁芷珊黃到仆街喎

1. 眼睛望向右上

說謊的人除了會怕有眼神接觸之外，
有些人為了增加謊話的真確性，
會不怕有眼神接觸，
等於睜大眼講大話。
不過，說謊的人總會有不自然的時候，
如果盯著你的話，
看他眼球移動的方向，
便會知道他在想甚麼。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有線不嬲好正 講真

不過ｃａｂｌｅ新聞台其實已經好撚藍架啦
呢D只係扮下黃

有線撚狗

執柒左去啦垃圾

點解佢仲咁夠薑上有線
比我就唔接受訪問啦

剪完已經幫肛狗修飾咗
一刀未剪仲柒

誠實的心底真實感覺, 永遠係先天靚抽

「拉闊個畫面黎睇」低能

唔係慢
係721

Hang 到我以為我部電話hang機 大話多到自己分唔清

721唔見人

有線記者專業到

係「布歐」呀

咁你叫下TVB扮黃嚟睇下囉

痴撚線
有槍有警棍有催淚彈都叫有限資源
係咪要比班畜龍一人一架f16你）

堅架喎
你無裝機頂盒可能唔知
又係不停影示威者破壞既畫面

同埋你知唔知廣州人而家好多人都係買icable機頂盒睇?
本身佢地就係覺得TVB太偏 所以買機頂盒睇 覺得可以睇多個角度
但而家大陸icable都好似01 oncc咁囉 直播有時又死跟手足

大陸人係唔會睇到icable facebook

icable係中資架而家 玩緊乜大家自己諗下

佢hang到我以為部機定格

721個情況唔夠人 得兩條友 所以掉頭走
咁三罷嗰陣 個交通狗又拎枝槍行過去射手足？ 都多人喎 你又去？

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

唔係慢
係真係死穴駁唔到